藍屍日日都有呢啲訊息瘋傳

只有文字，無圖無片，
但啲人都會信，然後係到鬧。

我開始覺得，黨媒唔止有洗腦作用，
仲有價值觀被肯定嘅作用。

藍屍不用洗腦，佢地與生俱來盲目奶共。
佢地睇黨媒係為咗肯定自己嘅諗法係岩。

可笑，日日瘋傳幾十字嘅短文，就成班圍爐。
害怕當自己否定時，被排斥圈子，唯有隨波逐流。

依d只有無知識既深藍先會信，我覺得個班人無得救

如果用同樣手法

收到消息, 白衣人今晚xxx集結, 會用鐵通, 木棒"教仔".....

收一還三, 流言溝淡流言
有冇得諗

文宣組點睇

有藍屍揾返蘋果幾年前嘅頭版
話咩雷射筆可以射盲人
佢地只會揾肯定自己價值觀嘅野黎睇
平時屌話毒果 依家又引用黎鬧

可唔可以以其人之道 還治其人之身？

佢哋都不斷收到佢哋的資訊！要反彈就要做播放會，比佢地睇到另一面，要慢慢傾

要用類似格式, 洗到佢哋見到呢類格式就知係假, 自動skip

真係好on9

收錢post同樣方法對應

每日洗一堆白衫招人post
同佢哋屈我地收錢post同一format
洗到冇人信

咩平台?鬥9up唔係輸下嘛

講真幫佢地廣傳，傳到啲鋪頭落閘最好

放一D有利佢地，但係似是而非，還有些跨大既訊息俾佢地，等佢地信左後再踢爆謊言，這樣佢地就會慢慢對自己既訊息有所懷疑，開始有返D思考能力

文宣要對外，唔好剩係連登自己互post

up

大家唔好睇少啲訊息
好多無立場弱智c9會信

俾多D消息佢地

我都收到...多數係藍絲谷 乜春漢奸PAGE 到分享出黎一傳十十傳百百傳千咁樣傳...當然呢點野自己分析係真定假啦同百份報造新聞道理一樣

我識有老人家7X歲
當年HKU畢業
都深信不移

I received such messages from Whatsapp groups which parents share information in school. It is closed whatsapp group and not open non-student parent.

推 好重要
文宣做到呢步 可以把淺藍轉做黃

呢班人無得救, 我地要盡力勉回中間派同部份務實建制派..
始終大家都係以香港前途同經濟及個人利益為優先

和理非文宣戰, 人人有責

智能手機陰暗一面係比呢班畜生用

if you cant convince them, confuse them
點都有用

兩登和理非全民文宣戰
收錢post 聯絡人落對家電話
每人fwd幾個落group
溝淡佢哋

啱既搵人開post action

啱既搵人出post

民賤聯叫架喎

藍絲廢老 唔會fc又唔駛圖
見乜信乜

屋企人最鍾意睇簡體字小說，最近度緊內容，大家幫手睇下

真是名言金句，没看过的就要变白头翁👴了：
我国一位著名的哲学家曾说过一句话「大屠杀过后的日本鬼头是街头老鼠，屠杀人民的军队也是魔鬼，只有和平谈判才是最大的道理👼。」每个人的家里都有个心肝宝贝🧧，平常要他们温习也不能坚持一个小时。当他们在坚持一件事上不止一星期，我真的该好好反省自己怎不了解这小袄棉的想法😢？我已经跟我的小袄棉和好🥰，我听他的，他听我的，你呢？

消息人士通报：
因滋事份子打极都唔走，警方将行動升级命令社团人仕用铁棍打所有示威范围内噶人..因为是政府的下令，不会有人帮忙无辜市民，以警戒黄尸。既然警察都吾惊，那警察就出动黑社会！问你地班黄尸怕未😎祝大家身体健康，早日赶走暴徒。请广传🧧

好恐怖唔各區市民唔好落街

重點：全部都「已轉寄」
唔使思考 直接forward

要反制返呢D流言

可以

有需要

有得諗
搞到佢地唔敢出街，舖頭又拗底拉閘
然後乜事都無，睇下政府又點拆

根本就要咁做
比佢哋更藍更紅

要用返同樣方法反制佢地

confuse them

可以進行反洗腦
但唔係易

我無入呢啲垃圾群
但啲廢中廢佬會幫手轉發轉到我睇到

冇撚有錯

班深藍見香港咁亂點解又唔死番上大陸住呢

都要試

收到風聽日上海幫落黎尖沙咀，見黑衫就打，好似仲有狗仔，幾個堂口既兄弟都怕左佢地，冇野唔好出尖沙咀

正確做法
應該係做返一大段似是而非既
白衫人亂打人，慢慢將白衫同黑社會劃上等號
同埋借d咦表揚下黑衫打擊黑社會
就算佢地唔信都唔緊要
制造到資訊混亂
令佢地唔想再睇任何黑白衫人既流言已經好夠做

唔好講笑
我老豆明明係蘋果死忠，照理講係深黃
佢都受呢啲影響

有圖啊 FB轉ws

有無方法可以無定向send野俾人？

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

呢啲狼來了手段, 就算藍到紫, 上多2次檔都無人信啦, 回佢都癈9事

我都收到

佢哋會話打得好/咁我唔著黑衫

依家佢地啲消息愈嚟愈假 我屋企兩個深藍都開始唔信

不過最近對面都瘋傳我地手臂印律師電話個印仔做收錢證據..既片段
連我朋友係反送中都問我咩事, 好多人遊行真係得個行字無留意示威區裏面發生既情況

推

蘋果叫政府監管
唔立法咪買得囉 唔知有咩問題

如果ATM 有人問攞錢
一定大把人影相放上網公審
on9

Whatsapp成日見人流傳呢d訊息，好明顯係假，不過班港豬、藍屍信到十足...

說好的少林武僧去了邊呀

同長輩圖攻勢一樣 玩到依招唔work

最離譜見到個MSG講每個示威者坐監 一年有5000蚊安家費派
呢D真係支那鬼先會信

on9是沒有藥醫

收到可靠消息！ 祖國派了刀手前來教訓曱甴！ 會於今晚入夜後大開殺戒！大家今晚不要出門！ 好人一生平安！

有消息指黑衣人成功購入大型激光槍，並召喚外國勢力支援

咁究竟係有外國勢力定無，佢地成日一時一樣，好混亂呀
要周圍搵人義助就無理由有外國勢力喎，咁浪費人力收效又細。

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

佢地無腦, 所以物以類聚

push

我地要傳返啲假消息去先可以制衡

有港鐵打工嘅兄弟通知：
嚟緊幾日mtr搭扶手電梯要小心畀人急停， 千祈要扶實，唔好跌親。
唔理真定假，大家小心啲呀
------------------------------------------------------------------------------------
轉載

朋友今日在地鐵內被扒手扒去銀包，車程是由荔枝角去坑口。報警時警員話今個星期在地鐵內很多扒手出動， 已有多人中招，叫我提醒身邊的朋友要小心財物。
------------------------------------------------------------------------------------
超級猛料 ：
明天H K Reg Traffic Day，各區追數，有殺錯…冇放過
明天咪亂泊車及亂過馬路呀……伙計都冇面比小心l。
今日係街巳見到，抄牌，一野抄，冇得求情
今日，明天，後天，大後天，綠燈先好過馬路，坐小巴記得扣安全帶，全港性檢控週，記得通知親朋戚友。
🔊🔉🔈📣📢📢📢
因應近期多嚴重意外，警方講明要做嘢，司機行人大家小心
------------------------------------------------------------------------------------
假港元銀紙已經大量出現，
全部號碼一樣

收既時后睇清D！
請幫手傳

共通點:廣傳,幫手傳, 有朋友, 轉載,有兄弟通知, 結尾有1-2 EMOJI

收到風有武僧睇唔過眼，黎香港幫示威者

要反攻 同佢地鬥on9 有助反洗腦

點解咁樣都信...？屌好鬼唔開心
日日侮辱一班咁善良嘅香港人

喂喂喂

好似係響應左齊齊撳錢個行動
加上瘋傳HSBC 單野
嚇緊 d 藍絲唔好去撳錢

對住屋企人要理性回覆
咁先做到文宣

鬥假就得嫁啦

我覺得要作得再誇d
佢地就知係好on9

一定要用同樣招數散播流言，
咁做除咗令佢地唔再相信呢啲訊息之外，
亦同時係一種文宣手段

加上打幾行字成本好低，點解唔做。

弱智先會信
不過香港真係好多弱智 冇得救

下面ok
上面嗰個太曲了 廢老睇唔明

記唔記得范亞父點樣幫項羽破謠言

屋企人要教, 係廢事佢地有一日俾人昆,呃到錢..

轉發,係昆鳩其他人,

兩回事黎, 可以同時做

有啲人唔會有fact check呢個概念
鹽防幅射都知咩事

FB 都大把，跟著一班傻閪又打哂飛機咁
出段文字要人信都未算on9，真係信個堆先絕頂高手

但驚累到自己人

我阿爸話去衝嗰啲人係take咗嘢
上曬癮
一唔食就周身唔聚財
所以要日日去衝

冇得救

我地都要放番d消息出去呀
唔好只係圍爐呀

喺東龍島，而家見到大批黑衣手足喺到

有冇一個地方集合晒藍絲瘋傳訊息？

一向都有呢類野
我就咁樣反擊

佢地見到已轉寄就信架啦

用返東方既廚房搵到菜刀黎反擊

乜撚野風炮機呀？風筒？

之後仲係咁廢up更多無fc嘅野
話信不信由我

一百幾十
打岀黎唔尷尬架咩

我都有手提風炮機
岩岩用黎吹頭

得佢哋會驚
成班人自己嚇自己
唔FC嘅惡果

問下佢知唔知俾人拉果d機師，護士，醫生收幾錢？

睇黎對家好驚我地去撳錢

「唔俾錢佢地會除褲拎電射砲射你㗎」
用殘體字咁覆佢地應該都會信

用返同一招還擊囉，論鳩up連登仔有得輸咩

其實,佢地咁蠢
可唔可以利用嚟罷工

其實佢地自己想戒鹽

藍絲: 佢地係被煽動

Send比佢
對家好驚我地撳錢

藍絲信呢啲 唔理真相
純因為同溫層

只有明顯切身影響到佢地 先會覺醒
e.g. 催淚彈攻入屋, "暴徒"保護佢地性命安危/有禮貌招呼

小心藍衫人⚠️⚠️⚠️

初在北角區發生，幾十個藍衫福建幫人圍住櫃員機向㩒完錢既市民拿錢（索取幫大家守衞家園的費用），市民見啲福建人多武力展示又無法脱身，焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。(以上過程屬於行劫)

跟住其他地區，都有以上同類事件發生。

ATM机撳錢之前及期間要小心留意四週環境有沒藍衫人的蹤影！！！🏃‍♂️🏃‍♂️

岩，以彼之道，還施彼身

呢個都幾得人驚，果頭聽緊到底係邊到岀！呢頭已經有人講緊，大家真係幫手文宣

講佢唔明
明佢唔信
信佢又唔憤氣講輸比後生仔
由鳩佢
鬥長命
鬥命硬
完

整膠啲 自己人識分

點煽哩班讀咁多書既專業人士，我煽樓下班無讀過書既老人家都煽唔倒喎，可以教下係乜野技巧嘛

佢地收到第一個消息就會當真
其他係假 唔識思考

就好似黑社會打人咁
驚撚到第日唔出街
唔開鋪

加多句拎住鐵通

人蠢冇藥醫 唔洗諗住救到呢d垃圾

大家自由發揮 請廣傳📣📣

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

各有各做啦
其實唔駛FC 喇

唔使理佢 佢中下警察煙霧彈就會唔信

仲有 如果真係有人圍 點會圖都冇張？

比d差佬換黑衫嘅片佢地睇就得

要點打入深藍圈先係重點
個啲hkg報，幫港出聲全部都愛國大中華膠，
反駁就圍屌，冇腦零邏輯

叫佢地咪出街 唔好㩒錢 因為一出錢就比人打劫或跌落無底深潭

以其人之道

真係見到有人咁做既話，麻煩大家制止佢扮示威者

其實如果有人傳返d關於白衫既，佢地就會即刻成區都唔開門

依家長輩圖藍屍知有假有真，
見到都唔會盡信。

點解forward啲文字咁有效，
因為唔係長輩圖囉，
而且forward俾人感覺係親朋戚友既經歷黎，
加上依家佢地都識作啲假故仔
佢地就覺得文中所述係真人真事。

其實我地將啲圖，
轉個format forward俾人就得，
或甚學佢地作啲假故仔。

兵不厭詐，即使我地文宣唔成功，無辦法將佢地由藍變黃，起碼佢地自己會懷疑自己先，亦都令佢地啲文宣傳唔開

而家就算傳有蒙面黑衣人用雷射劍斬人都有人信

班人可唔可以用下腦

如果兩邊都放太多假消息，只會比大眾覺得兩邊都一樣
藍屍放假消息，更應該利用呢啲位去做宣傳，將藍屍等同騙徒既形象深入民心。

搭車點小心
司機唔小心都冇計㗎

由9佢啦

我今日都收到

要專業人士為果兩三萬，放棄自己前途？
如果有所謂雞頭睇住，佢仲要分倒你擲左幾多舊磚，咁仲點解要打個印呢？佢連邊個擲左幾多舊磚都知啦

SAMPLE :

咪就係
9up大軍

咪撚咁潔癖ok?

就係呢啲錯誤消息係咁流傳
佢哋先唔知邊度真係唔去得
繼而有啲新體驗 都係好事嚟
有時都凳佢哋咩資訊都無而覺得悲哀

我都收到

深坑小心⚠⚠
九龍
*西隧出，往尖咀上橋前左線(即爆胎)
*觀塘聯合醫院出來燈口(極深)
*觀塘道往九龍灣方向創紀之城對出快線(深坑)
*半島酒店最左線轉入彌敦道
*漆咸道歐化對出向機隧方向中線
*櫻桃街奧海城巴士站對出

香港
*金鐘道左轉軍器廠街最內線
*維園興發街最左線
*香港仔隧道往香港仔方向入口左邊
*司徒拔道上山近未到廣安醫院天橋（即時爆軚）

新界
*葵涌往九龍，美孚出口慢線(即爆胎)
*錦田公路羅屋村向林錦方向(極深)
*往石門大迴旋一出石門口，左中線
*火炭落高速公路往新城市方向
*獅隧入新界慢線沙田路城門河匯合位

有腦就唔會做藍屍

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

好撚嬲呀

對抗荒謬
只有比佢更荒謬

我想做呢類型既工作，但點入藍絲group?

只要唔係煽動他人犯罪或暴力既言論就唔會比人charge?

if you can't beat them join them

我琴晚整左段wtsapp俾大家還拖，不過無人理

藍絲唔識得fc
我覺得好有可能係對家拆緊我地嘅擠提文宣

睇得多自然會唔信

關於星期日的港島東遊行，根據以往的經驗，警方好大機會再一次發射大量催淚彈(85一天總共發射了800枚有毒化學品)。
催淚彈是化學毒品，首次大量使用是在第一次世界大戰中，是軍用化學物，受害者輕則肚痛，皮膚敏感，嚴重者有機會導致呼吸氣管過敏，對於有呼吸道系統疾病的人有機會造成呼吸困難等嚴重後遺症，更有個案證明曾經有人因為吸入催淚彈而導致死亡。
而警方近期所發射的催淚彈皆為已過期數年的催淚彈，在世界上只使用過兩次，過期催淚彈的毒性比起未過期的更為強烈，對人體造成的影響沒有文獻可查詢，對人體造成的傷害難以預測。
根據這幾星期的經驗，警方有大可能會在沒警告的情況下在民居施放催淚彈，所以請星期日在港島東居住的市民要關緊門窗，以免催淚煙進入屋內，傷害到幼小，並呼籲有能力的人準備好將誤射進屋內的催淚彈擲出屋外。
作為公權力的當權者，林鄭月娥必需馬上帶頭停止所有暴力行為，不要再在人煙密集的地方強逼人民吸入化學物品。守衛家園，保護老幼，你我有責。
救人一命勝造七級浮屠，請廣傳!!!
祝功德無量，一世平安。

大家真係唔好懶，求下你地spread下

不如一齊再煲大啲

仲會得閒會send d剪接圖同剪接片，仲要係成個月前既，我屌你老母
加強佢地d說服力。。

老母琴晚收到6月尾-7月頭果期黑衫捉住白衫阿叔（出手打人先）d片，內容係黑衫暴力對待平民，特登cut走事發原因同畫面

只要夠無知就會信晒

我屌

其實將黑警同以前日軍拉埋一齊講有冇得諗？
黑警用過期煙彈想毒死市民 虐待市民

用雷射筆插眼都會盲，好危險啊。

唔好等啦
文宣戰開始

你同佢講：

你 fact check 咗未?

你而家可以就咁隨便 forward 出去。但係逃犯條例一過咗，你咁樣已經可以搆成散播網絡謠言罪，最高刑罰係返大陸坐7年監

想知呢啲點拆
屋企人有時收到呢啲假圖

整D 新既反攻啦, 唔好再守喇

荃灣85警黑文宣

政府唔修路，又可以賴落示威者？

呢類轉寄同長輩圖一樣
要攻略佢地，做返同樣事情，我地都收到好多人講，以為真，先會發佈，同長輩圖一樣，降低自己level先做到呢類特別文宣
最主要send比自己親友

冇腦先信

佢地個腦可能比狗打走左

可唔可以利用呢個特性 引導佢地做一d野有利於我方

屋企人send哩段，有無人拆？

唔好開

我都聽過，話加咗嘢喺佢哋派D口罩道。毒犯邊有得撈啊咁，有人免費派。

個個都轉發 拉我？ 唔係嘛

屋企人sd 過呢d圖出黎
嬲到即刻退group
嬲佢地點解可以咁撚蠢

唔戇鳩都唔係藍屍

幫手推

我都收到 完全唔知比咩反應

今日食飯見個呀伯周圍同人講㩒錢小心d黑衣人
屌佢老母，生安白造，即刻火都黎，好想同佢嘈
但諗真d嘈佢都冇用，佢點樣都唔會聽你講，只會令佢地更加相信佢聽到既係事實

有冇方法洗佢地腦？

嗰堆人形賤種畜生個腦得個頭骨㗎
只會盲目信警賊用過期催淚彈都係示威者迫
個閪腦除咗政府同親政府嘅消息外
其他嘅聲音就鎖住自己個腦唔分析
再聽就發脾氣
正一賤畜嚟

其實好事
班深藍都無撚得救
佢地驚左我地咪耳根清靜

信果啲要驗腦 冇得救

呢兩個近鬼節有無得諗

畫多幾筆變柯南黑影人
然後繼續幫佢瘋傳

人蠢就多讀書，唔怪得同D毅進仔唔情投意合

唉，好難想像有人咁弱智

個印係被捕支援熱線

次次出都有人整架

不過出個汗就會溶哂

我手指都可以一秒插盲人

係，好撚on9，仲成日話香港冇左中國死左9世喇

點解咁多人示威？
原來示威可以拎美國綠卡
只要填寫表格 表明有參與示威 寄去美國註港領事館
根據活躍度就有機會攞到綠卡
活躍度怎測量？
你懂的 還要懷疑美國的科技和中情局嗎

You can fool all people some of the time, and some of the people all the time

呢種洞出現多數係 大雨
中空就唔知一係整緊路？

作多啲
幫埋佢地作

作到痴撚線咁離地
作到啲黑衫人係痴撚哂線
殺人放火當街強姦縱火
作到區區都有日日都有

物極必反
日日都無發生任何事
狼來了
仲信？

太癲都無人信啦

作埋警察果邊啦
話警黑合作會咁做再老屈年輕人
不停傳到任何訊息都有
佢地就會大腦短路

無錯

亂出訊息

手提風炮機即係風筒?

推啦

同意，不過唔好睇小深藍既冇腦程度。個結果有機會令你更嬲。

一齊玩

只有心如止水，清楚知道自己要乜野嘅人
先至分到真假

why dont 一齊加入？

如果真係信依D既人
仲留係香港做咩?
番大陸啦 大陸安全D

*請廣傳* 大家小心

幾十個白衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助， 應該係誤會咗個市民係派錢畀佢哋落來香港做野既蛇頭+ 香港人聽唔明啲福建普通話，白衣曱甴即日返上去冇人追究， 警察又唔會做嘢
見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 北角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

我意思唔係做轉發嗰個，係做整嗰個。

依家有冇谷專做呢藍絲谷戰線？

黐撚線。藍絲真係個腦有問題

幾好

最簡單嘅方式就係用佢哋篇嘢，好似以前會然玩膠咁，全部字眼套落白衫/警察/藍絲/建制派 等等，再send一次畀返佢哋睇。有返少少理性咪識判斷返囉。深藍係無得救，希望救到啲淺藍先囉。

推！

請廣傳

我個文靜朋友今日係深水埗行過一d比較靜的街，見到遠處有五六個黑衣人，已經加快步走過，點知俾其中一個攔住問佢咁急去邊，我朋友話趕住去還書想讓條路走走，點知班黑衣人就開始起哄話我朋友仲讀咩書，香港無前途，叫佢跟佢地一齊抗爭，我朋友想走，佢地就出手想攔我朋友，但其實就成機摸佢個胸，我朋友驚到嬲到衝走左，返到黎猛咁喊！

*獨自在街上行走的女士請不要走一些太靜的小路，留意身邊有黑衣人請加快腳步自己小心！

今日先係d WhatsApp group收到呢段野
圖都冇張, 我都識打啦. 作故仔咁作

不要搏取呢d人轉換立場，因為呢班無腦只會累死隊友

流浮山刀手都落緊嚟好耐 2邊呢方面一擔擔

同樣手法，北角日日罷工支那五大訴求

大部份無腦 有腦既就拒絕用腦 所以群組比乜野佢地睇就信到足
有冇辦法可以滲透入去反傳宣?

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

我阿媽有send去屋企group.....

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

場機和理非 撳現金 不消費

佢地無人會講 fact check ?

對方文宣做得好快，你一佢十
連信都有
Forward

有邏輯思考嘅人聽。如果你聽唔明，唔同意，咁你係時候驗一驗腦。

你對政府施政失望，可以批評，可以鬧。

你對警方行動不滿足，可以批評，可以投訴。

你反對暴力，就應該同暴徒劃清界線，絕不同情。

政府施政失誤，唔係暴徒使用暴力嘅理據。唔通老師改錯卷，俾錯分，你去斬佢咩？

法治社會，仼何時間都唔應該使用暴力。

暴徒使用暴力，唔係警察引發。無暴徒嘅地方，你有無見過防暴警察有行動？

警察要平亂，所以以暴易暴。唔通同暴徒傳道？

警察平亂，當然需要用比暴徒高一級嘅武力。唔通人出汽油彈，警察吹銀雞？

記者去得暴亂現場採訪，就要冒遇到暴徒襲擊或意外受傷嘅風險。唔通警察平亂之餘，仲要分出警力保護你？

所以，唔好再講因為政府施政失誤，你容忍，理解或支持暴力。

唔想受傷，唔想參與暴力行為，唔想誤導社會暴力有人支持(即係你呀)，就留响屋企關好窗，睇電視。行出嚟會阻住警察平亂呀！

连公园呀伯都识得多过你，乱信朋友传的消息，因住被笑到面黄😏：
求先在公园同个呀伯倾计，我话原来班暴徒唔止想放火，仲想 用雷射枪杀人。个呀伯不屑噶样望住我话「你同林太都一样戆居噶，林太求先买完刀都话惊被人拉。都无人睇到你斩人，点拉呀 ？唔通地盘d工人唔着衫望下你，你就告人想咸湿你咩！」我即刻话要返屋煲汤。。。。

sorry 我覺得人地無恥我地唔應該跟住做
佢d文宣假到咁只要正面擊破便可

太有潔癖啦

有D野真係唔洗太乾淨
謠言就係其中之一

灌返轉頭就得
尤其是依家咁多人被人拉左
咁多街坊被人拉左係好遺憾
但係既然都拉左, 唔利用哩個事實就係浪費

無知婦孺都會信，佢地唔係藍絲唔係黃絲，淨係識買送煮飯
但尋日落街見到乜都無開，就信左黑衫會去搞事報復福建幫所以無送買

廣傳呢張就得

其實你明唔明依家做緊咩

唔係要擊破佢
係要混淆佢

係 所以我地要傳返係白衫 係藍衫 黑社會

覺得可以
佢地真係好蠢，傳傳下罷工又罷市都可能搞得成

屌你老母 岩岩有個中同send撳錢嗰段上group

有風炮要用風機推 風機成部車咁大 去邊搵部風機返黎 係咪弱智

藍絲嘅文宣可以傳得咁成功 唔係無原因
正因為內容簡單直接易入口
平時講開八婆野既廢老唔會想深究來源 所以先傳得咁快
我地混淆到佢地 令佢地開始質疑段文字係黃絲定藍絲send 已經好成功

以下假消息，但可嚇到藍絲
唔燒到佢地果邊佢地都唔會識驚

朋友在政府部門做高級職位，剛收到下令：
為洗清警察與黑社會合作的嫌疑，旅遊局9月開始至今年年尾將不接受申請旅行出國，直至捉拿所有元朗、北角、荃灣打人事件的黑幫份子

佢地以為電話顯示既野就一定係真
但你兜口兜面同佢地講佢地又唔信
真係奇怪 明明佢地又知都係人手打出黎既

請廣傳

我個文靜朋友今日係深水埗行過一d比較靜的街，見到遠處有五六個藍衣人，已經加快步走過，點知俾其中一個攔住問佢咁急去邊，我朋友話趕住去接個女興趣班放學想讓條路走走，點知班藍衣人就開始起哄話我朋友拎咁多野，係咪想送物資俾暴徒，叫佢跟佢地一齊反暴徒，我朋友想走，佢地就出手想攔我朋友，但其實就成機摸佢個胸，仲問我朋友支唔支持警察，我朋友話佢係中立既，班藍衣人即刻勁嬲咁話只可以答支持定唔支持，我朋友驚到衝走左，返到黎猛咁喊！

*獨自在街上行走的女士請不要走一些太靜的小路，留意身邊有藍/白衣人請加快腳步自己小心！

on9

加埋張藍衫圖就perfect

我地覺得好低能，事實係佢地個個都信
就好似長輩圖真係有人睇咁
所以真係要做下呢啲文宣，反洗腦到佢地見到咩都唔信

要俾佢更藍

哩個難搵啲

建議有合情景既圖請大家加上去
加得多左之後 班老野會開始唔信無圖既文字
(相對我地往後都一樣要圖文並茂)

佢地個腦default唔識分
玩撚死佢都好易

文宣真係唔可以只係向連登圍內做野
有好多無知廢老 都誤信以為啲消息係真

對付呢啲人一定係作返仲誇張嘅短文，等佢哋你有冇證據，以後你就大條道理問返咁你send嗰啲都冇證據

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

我地都要做D NOISE

真係好多人信

對家所謂叫戰略部
就係每日負責派人作假新聞搞我地
同埋搞一大堆蛇齋餅糉活動，拉攏呢班傻鳩

如果有人可以入去果d whatsapp/wechat group
幫手散播更多假消息
應該有得搞

（果dgroup通常都係老人家，後生ge人幫手做野佢地有可能會起疑心）

腦細胞死得七七八八，唔出奇

你話俾佢聽
你out 撚左喇
黑衣人準備緊核彈呀
然後炸你個春袋

佢哋唔鍾意見到亂既場面/圖片
河蟹慣左

一年得5000
唔係掛

班廢老其實唔係唔想思考，係接受唔到自己一直企錯邊，不能容忍自己權威受到質疑，令自己不斷選擇性接收資訊，只睇對自己有利既訊息，其實真係好可悲。但點講都好，佢哋出事都係唔抵可憐

呢d 都可能係流

邊有咁多流出

On9
用個腦諗下都知假
作就作好d 租埋發電機拉三相電呀麻 唔係點著呀
不過藍絲係冇腦 冇辦法

頭先屋企人又send呢啲，見到火都嚟埋，名都無，廢老都照信

我公司都有啲廢中收到，仲要信先好笑

藍屍有三個特性：
年齡老，低學歷，盲目追從中共一切說話

呢啲就係所謂dirty work，中共最勁就係抵毁敵人
對象係冇獨立思考既人

如果要反駁，講一句「如果係真既，黑警一早唱通街」就可以

咁真係腦有事 洗唔洗check下個腦
我老母得小學畢業都深黃 話前線做乜都100%支持

借兩老ac 入手？

幫佢地再作大啲

呢啲野，如果記者識做，應該係記招問番差佬
要佢確確實實答有冇發生呢啲事

以子之矛， 攻子之盾

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

可以一戰

段野up乜撚啊，邏輯都有矛盾

所以如果要拉攏番呢班深藍長輩建制fans
我地都要好似佢地咁用番咁多水軍同文宣

最好有d同佢地同年齡層ge人滲透入去帶佢地風向

有無多啲
想sd比深藍老豆